自學葡語

自學葡語，有無好書介紹？

用Duolingo 學緊西班牙

上google搵Gramática Activa，有1同2，講Grammar講得幾詳盡

Btw 動詞變化難到仆街，做咩咁睇唔開

想去巴西玩，學下基本日常旁身，不用太專

加上又可以通d西班牙語

學搵食葡撻就得

哦哦 原來係咁
咁玩下Duolingo同埋Memrise就OK，唔使認真學文法
Duolingo我記得係巴西葡文嚟，Memrise唔肯定係葡萄牙葡文淨巴葡 (兩種口音好唔同雖然可以互通)
不過巴葡好多Slang

利申：學葡萄牙葡文

係咪即英英同美英分別？

應該仲唔同啲
例如話 Dia (英文嘅DAY) 呢個字
葡葡讀 Di-A, 巴葡讀 Gi-A，發G音 ，同一個字嚟

頭先上去睇過下，兩個sites係由單字學起，你覺得邊個好點？

雖則話學黎旁身，不過文法，字母拼音都想學下

我上淘寶買左本自學書

樓主學唔學到？定已經放棄咗

未呀，淘寶買左幾本自學書
我想學巴西葡語
買左都唔知點分

唔知點分咩？唔識分葡葡定巴葡？

對呀

其實都係葡文
係讀音唔同
同有時用唔同字嚟表達姐

而家開始左個對，睇下d grammar
我以前學過德文
感覺上葡文易d

巴打學成點？
可唔可以講下你買咗啲書嘅書名？

喺台灣又買了此

而家學緊d字母發音
其實唔太難發音
以前學過英文既Phonics，有少少幫助了解發音
同埋無中性詞真係好好

r音難發喎
不過啲發音唔會亂
個字點寫就係點讀

r有dd卷舌，我ok ge
好在唔係卷到西班牙文咁卷